如果要走

.....

請你記得我

那笑容is summer

呀呀呀呀呀呀

Brave Shine!!!'n

無人

仲以為你都想死

你痴完線未

點解

請你不要留

咁解

ok

Hohoho

Yes smart girl

Yes

Wow

如果難過 請你忘了我...

係

餓了

mk仔....

怎了

溝女未

在吃焗豬

未遇到鍾意既人

圖呢

咁可能你要遇上我了

雪花非花

而家搞gay的都咁明顯了嗎
你知唔知你命中缺咩

缺咩？

你命中缺我

係 欠你

想點還

你想

post d正既肥妹仔圖畀我

我好鍾意食

Thx water ching

一起吃

快！

咪啦

後面個咸濕仔對眼